[十萬人出頭天] 我宣佈818係全民唱國歌日，大家練好歌喉未？

Glory to star spangled banner
Glory to United States

God save the queen得唔

得

唱英國把柒咩
英國睇美國頭架